黑警之前叫人隻抽叫唔叫煽動暴力？

搵唔返條片 有冇得用返同一條罪告個黑警

得